Shitty 水泡 IS 你問我答

多數畢業出黎撈咩？
Programmer ?

學左乜係覺得最有用?

你就想

得幾個course 要用code

PM SQL

咁做咩多
IT audit? Business analyst?

BTW Major 有 GBSM 同 IM
I

認人逼4 audit, Fintech consultant
又有人BA
又有人行山MT

其實有心讀都幾好

笑死 垃圾科

真

Shitty

python

你今年grad? 有啲後悔當初冇揀ms揀咗is

睇黎你都比li xin教過

係

我諗我會揀Cs

你係咪jacky

唔係佢 佢教得好唔好

教得唔好 首先聽唔明佢讀音
而且講得太快 d code都抄唔切就跳左去第到
上佢堂都幾辛苦
同埋脾氣有d古怪
不過都係好人黎 最後果堂會送獎座係唔太識教書姐佢
考試都出得超易

樓豬失業中？

幫推!
仲有更垃圾嘅materials eng

[警世 你問我答] 絶對唔好入城大材料工程 materials engineering!

WFH

2020FG?
同意IS 係垃圾科
係啲老師好好 每個都好好

On9, #11 份份筍工，你就垃圾

係
Janet Tiana 真心好helpful

雖然科野垃圾+人垃圾
但反而出路對比其他BBA 好好多

Btw Janet
Rebecca 都好正！

有心讀second up grad出黎條路幾清下
係好多fd根本對IT野冇興趣先爛曬grade 然後冇野撈

最最最鍾意rebecca同圖圖

Python幾易下 上佢堂完全當自學

Second UP有手有腳都有啦
IS咁好grade

同埋tiana真係超靚女同好fit

易唔易搵工？多數係邊度搵？ Grad Gpa如何？

點睇Shitty新科Data Science會唔會同你哋爭飯碗？

搵工都算易
我今年grad都有4個offer
IS全部派grade

Marketing double major 揀issn好唔好？定banl好啲？

UG 讀嘅data science

多唔多靚女同學

多

今年year2升year3，BI stream，如果今個summer冇intern嘅話建議做啲咩可以build up cv? 依家喺coursera讀緊python，仲有keep住搵intern，之後都冇intern嘅話建唔建議defer做下啲半年至一年嘅intern或者placement?

見到好多人year1已經開始做intern，今個summer又搵唔到，感覺落後人哋好多

有intern 好好多
我全靠上一份summer intern係大公司做Ba
今年先搵到咁多offer

如果大公司gap year 係值得

好 thank you

IT嘢係咪好難
IT唔叻係咪唔應該揀Is

唔係 正常智商就冇問題

極易好入門級
考試都唔會出tricky野 問得好直接
同cs比一定兩個level

2020 yr1
呢一科有冇話第一年要考幾多先入到gbsm
會唔會好難

好耐無見到你
而家讀完政政點

我無讀政政喎 你認錯人啦

記得你讀is之後唔記得轉左去邊科

我係engine轉is

Is咁hea點捨得轉其他科

好似ee 返工未

唔係ee 擺明認錯人

哇勁耐之前 你係zzz??
但你記錯哂d野
我返緊濕鳩文職炸 學過d野完全唔記得哂

點睇cityu科mechatronics 變咗 mechan？

奉勸咁多位DSE/year1 同學仔

IM >>>>>>>>>>> GBSM

點解

依家唔洗喇 可以兩次外國

本身都可以去台灣

因為GBSM唔專 有心做IT嘅讀IM好過

我係俾david 教

GBSM 嘅major electives其實可以申請轉做IM major course
只要Tania approve咗就得
所以有心嘅 一樣可以讀得專

補充少少 係一次Asia 一次歐美

我公司幾個manager 係IS 人
lead 緊digital project , salesforce 之類
都算撈得幾好

今年d fresh grad咩情況

Tania好撚正

ISSN stream 出路如何？

Banl 算唔算最好嘅選擇

冇乜事都唔好揀 除非你想做marketing

諗住揀Banl

夠hea呀，輕鬆靚grade

city IS banl定gbsm好d？

IM 4個stream大概係點

Tania啲少婦味

IS好多grade都靚 但讀完出嚟冇乜用

ISSN聽講比較難搵工？
BI/DI會更好？

想做BA/data science 就讀BI 想做is audit就ISA(有牌考嘅）GBSM就出路闊但唔專 覺得叻人讀GBSM會好啲 覺得自己唔叻就乖乖地讀IM ISSN就唔好喇入面嘅人都係hea底多

ISSN 係marketing 嘢嚟 冇用㗎 你唔讀都做到入面嘅嘢
ISA最專 前景唔錯
BI出嚟係荀工 但個人主要靠自己轉數快

GBSM啲course都叫係偏向培訓Consultant 人才
所以乜都要識啲咁 三個IM stream嘅嘢都做得 但係要靠自己做多啲唔同嘅intern同瞭解多啲個行業 同埋IS入去嘅人GPA都要唔差先得 通常入面啲人都好passionate 好有方向自己以後會做乜 所以都比較aggressive 啲
BI 其實都有牌考好似冇乜人會考 感覺上business向多啲
ISA真係大把牌考 但技術含量較高 讀落去可以去到好深下 如果你對cs向嘅嘢有興趣會好啲
我做過ISA同BI向嘅intern 兩個Job都感覺都好唔同 建議你可以上網search下啲人嘅個job做乜 再對比返自己嘅興趣就最好
ISSN不了 做SEO嗰類嘢係人都識 咪撚揀

睇你想做IT人定BBA人 前者多d technical野學 後者會多d exposure 如果你唔係想行IT就GBSM interview 會好多野吹 又識小小IT野會係個優勢 GBSM搵intern都易 今年自己同身邊嘅人都有唔小offer